地鐵不開通宵 仍能靠步行

今晚地鐵唔開通宵##m
btw覺唔覺叫地鐵/火車先係真香港人
港鐵真係到宜家都幾乎唔會講

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

push

下次再有人來接

叫黨鐵先係真香港人

黨鐵 跳閘真港人

但願是新娘的花車

南瓜車？

係 地鐵唔開通宵即刻諗起呢句

推推先